[此帖必火] 九月六號掛黑衫顯民意大法

聽日行唔行街都好，大家都要記得聽日係2020年立法會選舉投票日，香港人係比中共直接剝奪咗投票權

既然冇得投票，可以點表達自己嘅政見？

將你嘅黑色戰衣 曬 出嚟！

聽日九點到五點
將一件或多件黑色衣物掛出窗口，記住掛去當眼嘅位置

話比全世界聽，我哋香港人係冇放棄，係一直都追求緊自由同民主！
我哋要真普選，我哋要投票，我哋要民主！

(有口號嘅靚衫要收埋先，狗狗見到上你屋企吠你就唔好啦)
(住狗狗宿舍或者附近嘅手足都唔好掛)

聽日出去行街，食飯，購物，記住攞收據，影相，擺上網
希望你唔洗明點解咁重要

認同嘅請廣傳

自推十連

推

火你老母蝗語

唔夠蝗又點引你入嚟

多謝支持
今晚會開新post繼續宣傳

唔該借個位嚟

實用post，樓主可唔可以置頂？唔該曬

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 （4/9更新）

推 掛黑衫

多謝支持

直接話比差佬同藍屍知你住邊 咁叻仔嘅方法邊個諗

Lm

推！！！！！
btw火你老母 支那字

如果所有黃絲都掛黑衫
佢地先會知佢地係少數

屌使乜撚嘢顯示民意啊
本身就已經知道係點
黑衫預約被捕咩
彩色套裝自己黎啦

eye catching姐

！？？？

民意已經好清楚
唔接受現實嘅點都係唔接受
所以唔好再喺度Bullshit

［6/9] 聽日一齊去旺角行街 支持黃店 振興經濟

宜家冇咩人，得番pr
夜晚再開post

夜晚會再開post
希望到時多多支持

放便狗隻做野

方啊
打錯拼音啦朋友

咁都有得屈
方同放又點樣同一個拼音呢?

你係咪狗扮人呀

我都想我係狗
咁就唔洗做咁多嘢

btw 多謝你推post

唔洗多謝 我都係5毛

花式自爆
你話著既可以接受
但你話掛出黎

［行動post要推］9月6日下午2點半九龍大遊行

今日好成功 有預感96會好多人

聽日要岀嚟呀唔好猶豫

新全面開戰，96九龍遊行

九 月 六 日 九 龍 大 遊 行 到 時 見 ！

得返兩日，如果你覺得9月6想shopping去街街，就人人開個post表態

警方鑑於近期民情反彈 將部署約2,000警力 應對九龍大遊行

九月六日 大遊行，注意整合編

96九龍遊行 敵陣分析

「 請 置 頂 」九 月 六 日 大 遊 行 路 線 + 聚 人 散 人 策 略 建 議 ！

聽聞用咗呢兩個方法 96旺角大遊行嘅參與人數會大增

9月6日 九龍遊行 投票(TG)

96大遊行懶人包：

［6/9] 聽日一齊去旺角行街 支持黃店 振興經濟

希望9月6日油尖旺區各大黄店可以照常營業

PPRB高調阻「老豆搵仔」眾籌 警：資助違法行為亦屬違法

[此帖必火] 九月六號掛黑衫顯民意大法

9月6日九龍大遊行！遊行投票表態最後兩日！！！！！

最後一日- 據投票趨勢反應9月6日九龍大遊行極有可能取消！！！！

9月6九龍遊行adam表示若9月4日23:59前少於2萬人表態將取消遊行

行街合唔合法 ？ 行街唔使申請 ？ 9月6號星期日 去行街 #新聞

9月6要支持埋南蒙古手足

[9月6日] 無論如何，請大家預留9月6日，為香港出一分力

［冇人講等我講］我呼籲9月6號大遊行，全民勇武劍指黑警

如果9月6日旺角大遊行有10萬人，我維園裸跑啊！

[靠嚇] 共產黨好驚9月6

「回歸初心」9月6日主題正式定為香港爭取民主活動 向極權說不

其實仲有冇人記得九月六係咩日子？點解咁撚大件事會冇哂關注度？

光復連登 九月六 旺角見

自從大量會員甩P 宜家連登個個post都有五毛搞事 再咁連登就快變高登

push

推但係火你老母咩

幾好

又嚟聽日就搞 今日先講
再出分力就聽日直接出去啦

Creative

掛黑衫當抗爭

ip都唔洗check

【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】

此帖子太火了 老鐵牛逼666🤙🏻

成班柒頭連風險評估，支持度分析同審時度勢都唔識，仲學咩人講抗爭同民主，祝送頭成功

OK
啱啱去咗食嘢

做乜L嘢上咗熱門
宜家連登咁荒涼咩

推幾下啦

Be water

推 你做文宣佢又做文宣，點解都係connect唔到外國人? - 分享自 LIHKG 討論區

多謝
今晚應該會開新post繼續宣傳

幾好嘅建議
會掛埋黑鞋

巴打我認得你，多謝支持
我follow咗你

多謝啊
share去tg gp等多d人知道

我夜晚會再宣傳

推多一兩下

天都巴你catch埋我個心。。。

好

sorry
我摸索緊如何製造一個eye catching但無傷大雅嘅title引人入嚟

性暗示係最佳方法

必火，幫你推

唔sick

多謝

Pish

啱啱已經掛咗了, 驚聽日唔記得.

聽晚先除番落嚟.

打完飛機未
舊年禁蒙面法嗰陣叫全民戴口罩
嗰陣出街有幾多人真係會戴

你哋幾時先承認運動已經收咗皮
唔好再害細路仔出去啦
人哋坐監你班撚樣喺度食飯

食屎啦
理得你真定假
用蝗語玩膠

show blocked user - 天都遊俠

咁黑警係咪全港住宅外影一轉相 就知曬邊到有黃絲？
寧願你全民黑衫都無咁on9

唔緊要，多謝幫推

我都想大家出嚟
但係算啦有時唔好咁咁浪漫
唔想害左大家

今日蘋果廣告勿讓運動失焦

重啟選舉重啟選舉

幫你拉
On9少陣啦
民意係點 全民檢測仲未清楚？

拉

我反而想知邊度冇黃絲

推推

多謝你

掛咗呢件

我掛咗好多添

不過呢度係連登，都係唔好咁揚

【爆po再開】遊行冇用，勇武冇用，黃經濟圈冇用，罷工冇用，黎明冇用，民意逆轉，開始攰，送頭，中計，係鬼，前線死嗮

乜嘢我都做

聽日係街見

輕輕推就算

G支

何以遊行 ？ 何以集會 ？

何以示威？ - 古德明

十二月十四日，《蘋果日報》報道香港立法會在朝派之修改會議章條：「立法會外，反對修改的示威者無懼寒風，繼續留守。」十二月十日，《蘋果》也曾報道北京當局之驅逐無產工人：「北京多個地區爆發大規模遊行示威，示威者高喊：『暴力驅趕，侵犯人權！』」所謂「示威」和「示威者」，當然是英文demonstration、demonstrator的惡譯，而這惡譯應是清末民初人手筆，已是多年通用。

英文demonstration、demonstrator等字，出自拉丁文的demonstratus，原意是「顯示」，根本沒有「威」的意思。而在新中國，「示威」者更完全無「威」可言：香港立法會外那三兩百人，北京若干地區街上那幾百遊行者，對當局來說，不值一哂。即使「示威」人數增加十倍百倍，當局何懼之有。謂予不信，請看二零一四年香港佔領運動，以及一九八九年北京天安門事件。

「示威」必須有「威」可「示」。《左傳．文公七年》晉國郤缺指出，要做諸侯盟主，必須恩威並用：「叛而不討，何以示威？服而不柔（安撫），何以示懷（關懷）？非威非懷，何以示德？無德，何以主盟？」又《西漢演義》第八十八回漢高祖縛楚王韓信，數其罪狀，其一是出入都盛陳甲兵：「無事陳兵出入，以示威武，使四方見之者莫不寒心。」沒有實力聲討對方，使對方心寒，而曰「示威」，未免名不副實。所以，要說英文的demonstration和demonstrator，我一般會用「遊行抗議」、「集會支持」、「抗議者」、「支持者」等詞，不會動輒「示威」。

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

就是demonstration

就是表態

推，齊心齊人

風險問題：
我覺得風險算低
有口號嘅靚衫唔掛，住狗舍或者附近嘅手足唔掛
1.應該冇人會特意數你屋企位置
2.就算數，都唔知咩人住入面
3.就算知，都唔知你係咪咁啱洗黑衫
4.就算知你屋企位置，知咩人住入面，知你係黃絲，佢都奈何唔到你
5.更何況好多人一齊做

好多巴絲幫手推
多謝大家

多謝你嘅幫推

掛比邊個睇，連畫面撚都算唔上

自爆大法就有出去行街好過啦

我覺得太古同埋麗晶係可以有畫面
而且自爆就算唔上

比人mark低哂邊層掛左仲衫送頭大軍

何以遊行 ？ 何以集會 ？ 何以行街 ? #社評

推呀

屌你老母 onL9
全香港一齊講匪語香港即刻光復𠻹呀

邊會有人口嗌抗爭
又同時踐踏自己文化

睇pin

不過我認為有野就唔好黑衫 怕比人ss

Sorry下次唔會

睇主辦掛...
我唔知

九龍以外一定黑衫

Push

黑色戰衣 曬 出嚟呢下實在係太戇鳩
會俾人知自己住邊又自爆政治立場
高風險 冇回報

睇錯著黑衫出黎遊行顯民意

一年幾啦 仲做埋啲鳩野

掛件衫都送頭

好似幾好
推左先

Ok push

屌 收皮啦屌

國安可以鎖定
邊個住宅單位
有手足居住

保護自己最緊要

幾好，不過唔少人連著黑衫都淆，呢一年恐怖壓迫，令到好多人腳震。

收皮啦屌你老母

ip都唔使check

推，出來吧

其實，好多人連你口中嘅鳩嘢都唔敢做。

就早排黑衫活動，我公司唔少人傾向黃，但知道呢件事嘅，好少響應，佢哋覺得一批人清一色著住黑衫已經好危險， 其實呢個社會係有好多連少少風險都經唔起嘅人， 國安法最恐怖唔係嗰條法律， 而係衍生出嚟嘅各種白色恐怖。

講起嗰日我落樓到下就咁啱有2隻狗巡邏, 見我同另一個鄰居都係著黑衫就問咪住係度 , 求期答佢係就走左, 根本好多人自己嚇自己

連登五毛PR 死穴 連登五毛PR不敢面對

重點係掛黑衫係會俾對家mark低, 我情願每人一張黑色紙周街痴仲好( 日日都全黑出街)

着風褸咪得囉，又薄又容易收埋，U記有得買

諗多左，純粹係啲表態行為on9得滯多過驚而無人做
一日到黑要子彈要畫面，以為搞下啲鳩野就好靚好boost士氣聚民心抗爭不息自我感覺良好

行街食飯先係重點囉

我住狗宿
老竇老母都係狗
我係狗女

但係唔撚理
照掛

唔理想
但出發點唔錯

可以睇pin

收皮啦
拉

收皮啦五毛 推

有冇諗過好多後生係黃，但父母藍，平時上街都要左暪右暪，點係屋企掛

著黑衫行街睇戲幫趁黃店振興經濟係合情合理合法o架

唔上街都可以去行街

屌 無得掛.....
屋企啲窗口封死曬

整污糟件黑色衫，然後自己洗，自己掛OK嗎？
唔得就唔緊要，自己諗會唔會出街行下

用黑布遮哂成個窗得唔得

唔緊要
有心就出街行下

梗係得啦

火你老母閪

滿天黑旗

我無意見嘅
但遊行個時又話彩虹進場
依家又話喺街黑衫
其實好撞

同意, 好ON9

之前大家10PM 叫口號都熄燈先叫, 廢事比藍絲起
依家掛黑衫真係搞笑

.

兩樣都做

【爆po再開】遊行冇用，勇武冇用，黃經濟圈冇用，罷工冇用，黎明冇用，民意逆轉，開始攰，送頭，中計，係鬼，前線死嗮

行動post無晒

即日連登宣傳？ 勁！

見到咪做，見唔到咪唔做，呢個係 value added.

強帖不留名

推一推

🔥🔥🔥💦💦💦

掛黑衫 意義係邊

著黑衫好過!!
如果D人因為驚而唔去, 呢個係幾好方法,
個心想行!!

始終依家無批去遊行示威,
港共係直接打九拉九你, 唔理世界點睇.
去行真係自己識路走人.
知所進退!!

冇錯
出去嘅著黑衫
有事留屋企嘅掛黑衫
無論係畫面定係士氣都有大用

太遲宣傳

『聽日出去行街，食飯，購物，記住攞收據，影相，擺上網』
唔好影到時間好啲喎
不過真行街嘅怕咩

有心唔怕遲
我宜家出新post

巴打我寫緊新post
等我一陣
多謝你支持

蘋果電台

[5/9 蘋果]大波驊！你仲放生謀殺犯！

聽日出去行街，食飯，購物，記住攞收據，影相，擺上網

求巴打幫推
[行動Post]掛衫表態大行動！

而家先講⋯⋯唯有推啦

手足

掛衫唔洗一分鐘
不過資訊要流通到更多人真係難d

同之前熄燈一樣

和你黑！！！